關於12號罷工罷課嘅疑問

我自己係大學生，嗰日唔返工梗係冇問題，但我有啲中學生朋友，佢地考緊試，佢地想罷課但同時面對家長同學校嘅壓力，可以點算？

教下佢地人唔作出犧牲係唔會得到任何收穫

人人都有唔同的壓力，自己衡量風險，人地都會

盡力就可以

[呼 籲］要求教協 發 動 罷 課